好悶，你講我畫

蠟筆小新

肥絲大隻被連登仔圍屌老母圖

車厘龜

小埋

畫腦魔

吉澤明步

超2少年悟飯

大雄

空氣

鬆弛熊

柴犬

𨳊

北極熊同熊貓

蛋黃哥同minions一齊
有勞

自畫像

愛琴海

啊豬